★蝗蟲旺角遭巴士輾斷腳 入稟向城巴及車長索償

一名廣州少女3年前來港旅遊時，在旺角繁忙的馬路上遭一輛雙層城巴撞倒。少女的右腳遭輾過，需要截肢。少女前日(12日)入稟高等法院，向涉案司機和城巴索償，但入稟狀中未有透露索償的金額。

舒服了

OK

支蟲：發達了，牛逼啊這妞，我們也要來香港賺醫藥費

嗰陣好似話佢連醫藥費都走數

屌無咗隻腳就有錢買iphone 12 pro max

人賣腎，佢賣腳

支那蝗

大把支那人係咁走
香港納稅人闊佬度
5年已經2.3億

似想留港攞$10000

實係有人教佢地拖到最後先告
可以一次過追討3年每日洗費同賠償

呢單嘢個司機都關事

關乜撚嘢事呀睇過？

架巴士剷上行人路 圍欄都彎埋
司機扣過成十五分
可以摷返舊post睇

呢張係咩新聞Cut 出黎?

還有黨

ttb news

抵撚死
最好所有支那狗落嚟就斷腳

冇錢冇工開依家先嚟屈錢